[非官方web版]na.cx作者入

可唔可以加入追故模式 有時有電腦想用電腦追講故台既POST

btw 多謝你寫個WEB版出黎

用Maxthon睇唔到Post

未有留名
(或者應該係叫lihkg改做回覆後自動留名，同埋再區分出手動bookmark)

同埋最簡單加返入post後出吹水台粒掣
而家只可出返去出post嗰個台

pish

呢個WEB 真係好好用
加油

番工用真係好爽

我係用WEB版
岩岩去NA,CX睇原來咁樣

如果想加features, 可以係 create issue

幫你整左 等緊APPROVE

啲圖係唔係無晒

揀頁數果度SHOW埋自己睇緊第幾頁得唔得

得, 應該好易

可唔可以喺TOPIC隔離加個「去到最後一頁」嘅ICON？

嗰條BAR有時太多頁數拉到水蛇春咁長

唔難, 我聽日幫你整

用react 寫
得閒幫下手先

我冇事喎

多謝巴打